深圳開始多人

死？

[推到所有人都嗌］香港獨立 唯一出路嘅英文口號

深圳邊度？

皇崗

是深圳人民醫院嗎

屌你
秘密任務嚟咖

夠鐘出街食飯

地球都開始多人